第一城個度仲乜咁多警車?

D 人大叫死黑警, 咩事?

拉左人